愛上了你有什麼結果

會不會搞亂了脈搏
那不要脈搏

我不想再愛，妳只會像她們一樣，一走了之。